［真心感動］今日咁焗都咁多老友記出嚟

今日真係好熱好焗，見到咁多老人家去遊行真係好擔心佢地唔舒服

大家721一定要出黎，呢個唔係世代之爭，就算你屋企老豆老母都深藍，你要知道除左後生，仲有好多唔同年紀唔同背景嘅人企喺你嗰邊，呢個係道德同香港未來之爭。

721一定要出黎逼到政府回應，唔好令香港大多數失望！